node個ecosystem都幾脆弱!

Today is Leftpad 2.0: pinkie-promise pulled from NPM

A little under a year ago, the package "leftpad" broke NPM builds all over the world because the author pulled it from the public repository.

The same is happening today, for "pinkie-promise". The author's NPM account (@floatdrop) was deleted, opening opportunities for malware in all the packages he's written.

個NPM Registry不如摺咗佢啦!

點睇yarn

其實npm有時啲library好無謂 得幾句
明明copy落去自己source code 重好

人哋Maintain同自己Maintain嘅分別

Copy嘅話人哋Update咗自己又唔知
唔通成日Mon住咩

咁係既
但啲util function幾可update
為左個少少function加個dependency
我覺得太過依賴 唔係好值得